有人無所畏懼排隊去打邊爐

港豬不畏懼武漢肺炎去打邊爐
下個月確診人數繼續直線向上
同恆指一樣gogogo
港豬好野！

咩野黎

排隊等叫籌打邊爐呀

痴撚線 其中一個有
又有邊爐家族

港豬：$180 任食和牛兩個鐘呀！唔怕啦！

入面不但坐滿人

枱與枱之間的距離連20cm都無

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

入ig page share班撚屌大頭

推！譴責仲去打邊爐班豬同舖

牛角放題, 晚晚爆

港豬：唔怕！無咁易出事嘅！信餐廳！信隔離台！